正能量好低

好想變得樂觀同積極向上，有無方法

多謝你